[
    {
        "id": 119,
        "question": "Çok karışık ve dağınık",
        "letter": "A",
        "answer": "altüst"
    },
    {
        "id": 1254,
        "question": "Uzağı görme, seziş, sezgi, uyanıklık",
        "letter": "B",
        "answer": "Basiret, basiretli, basiretlilik"
    },
    {
        "id": 1729,
        "question": "Kelimelerin bir araya gelerek oluşturduğu söz dizimi",
        "letter": "C",
        "answer": "Cümle"
    },
    {
        "id": 1451,
        "question": "Bilgisayarda yazılan bir metnin kâğıda dökülmüş biçimi",
        "letter": "Ç",
        "answer": "Çıktı, çıktısı"
    },
    {
        "id": 1089,
        "question": "Kavga, gürültülü bağrışıp çağrışma",
        "letter": "D",
        "answer": "Dalaş, dalaşı"
    },
    {
        "id": 1410,
        "question": "Mal ve değerlere ait döküm",
        "letter": "E",
        "answer": "Envanter"
    },
    {
        "id": 218,
        "question": "Yün, pamuk vb. ipliklerden düğümlerle oluşmuş ağ",
        "letter": "F",
        "answer": "file"
    },
    {
        "id": 231,
        "question": "Yersiz, zamansız söz veya davranış, patavatsızlık, pot",
        "letter": "G",
        "answer": "gaf"
    },
    {
        "id": 1247,
        "question": "Bir sistem içerisindeki bir elamanın diğerlerinden üstün ve baskın olması",
        "letter": "H",
        "answer": "Hegemonya, hegamonya, hegomonya"
    },
    {
        "id": 273,
        "question": "Anlaşma, uyuşma, uzlaşma",
        "letter": "İ",
        "answer": "itilaf, ittifak"
    },
    {
        "id": 613,
        "question": "Uygunsuz hareket, çirkin, yakışıksız davranış, suç",
        "letter": "K",
        "answer": "Kabahat"
    },
    {
        "id": 293,
        "question": "Bulgar para birimi",
        "letter": "L",
        "answer": "leva"
    },
    {
        "id": 817,
        "question": "Birbirine uyan, aralarında anlaşmazlık olmayan anlamındaki eski bir söz",
        "letter": "M",
        "answer": "Mutabık"
    },
    {
        "id": 921,
        "question": "Kalp atışı, damarın bir kez vuruşu",
        "letter": "N",
        "answer": "Nabza, nabız, nabız atması"
    },
    {
        "id": 996,
        "question": "Özenli, düzgün, uygun",
        "letter": "O",
        "answer": "Onat"
    },
    {
        "id": 663,
        "question": "Bir işin ilerisini kestirme, tahmin etmek",
        "letter": "Ö",
        "answer": "Öngörü, Öngörmek"
    },
    {
        "id": 382,
        "question": "Ezerek veya süzgeçten geçirilerek elde edilmiş gıda",
        "letter": "P",
        "answer": "püre"
    },
    {
        "id": 1815,
        "question": "ÇAYI YAPILAN, TOHUMLARI ANASON GİBİ KULLANILAN BİR BİTKİ",
        "letter": "R",
        "answer": "Rezene"
    },
    {
        "id": 689,
        "question": "İstemeden bir şeylere çarpan, deviren, kıran (kimse)",
        "letter": "S",
        "answer": "Sakar"
    },
    {
        "id": 832,
        "question": "Sesi tanımlayan sözlerden oluşmuş “çabucak” anlamında kullanılan bir kelime",
        "letter": "Ş",
        "answer": "Şipşak"
    },
    {
        "id": 1774,
        "question": "KEYFİ ALIŞKANLIĞA DÖNÜŞTÜRMÜŞ OLAN KİŞİ",
        "letter": "T",
        "answer": "Tiryaki"
    },
    {
        "id": 1068,
        "question": "Çok uzun",
        "letter": "U",
        "answer": "upuzun"
    },
    {
        "id": 854,
        "question": "Isı azlığı nedeniyle soğuğun etkisini duymak",
        "letter": "Ü",
        "answer": "Üşümek"
    },
    {
        "id": 1570,
        "question": "Bir kimsenin ölümünden sonra yapılmasını istediği şey",
        "letter": "V",
        "answer": "Vasiyet, vasiyeti, vasiyetname"
    },
    {
        "id": 1772,
        "question": "Bazı bitki türlerinde besinler için depolama organı olarak kullanılan genişlemiş yapılar",
        "letter": "Y",
        "answer": "Yumru, Yumrular"
    },
    {
        "id": 843,
        "question": "Telli Bir Çalgıyı Acemice Çalarak Çıkarılan Çirkin Sesin Adı",
        "letter": "Z",
        "answer": "Zımbırtı, zimbirti"
    }
]